覺唔覺香港人同鬼佬對健康定義好唔同

香港人追求既健康係長壽，覺得無病無痛，到90歲都行得走得，就係健康既極致
西方人追求既健康係身形同體能，全身肌肉六舊腹肌；或者跑到馬拉松，就係健康既代名詞

電莖都係奧運

正如香港人講養生，鬼佬講健身

打機都當運動，睇到香港人對運動既重視程度

鍛鍊適量嘅肌肉係好事，但係以化學品嚟谷爆，唔見得幾健康，只係見到吹捧美式健身文化係好大嘅商機

呢樣野關香港人撚事 講到香港獨有咁

條友都on9 韓國 歐美個啲先重視 香港邊到重視呀

鬼佬嘅健康係講緊心靈肉體都健康 例如幸福快樂
華人健康係講緊可以返到工 唔死得就ok

長壽係好事，但係以化學品嚟谷爆，唔見得幾健康，只係見到吹捧中式補品係好大嘅商機

依家全世界係支國最重視
乜撚既垃圾手機驚都搞一餐電莖

鬼佬信數據，體脂體重血脂血糖血壓各種數據喎

華人既養生都有講注重心靈
鬼佬好流行既靜坐（meditation）就係東方傳過去

鳩嗡
視野狹窄

我都可以話：

西方人追求既健康係長壽，覺得無病無痛，到90歲都行得走得，就係健康既極致
香港人追求既健康係身形同體能，全身肌肉六舊腹肌；或者跑到馬拉松，就係健康既代名詞

咪傻啦 係美國人先多做gym咋，歐洲人好多都瘦撚到仆街

細水長流同發光發熱嘅文化差異
大家追求嘅野唔同

第一次見到咁撚弱智既反駁，開眼界

歐洲人對健康既睇法同美國唔會差好遠，係程度既分別
古希臘時期追求健美奠定左歐美人既觀念

香港人覺得身形體能同健康既關係唔大
可能太受中醫養生觀影響
唔多追求將自己既身體鍛鍊到發光發熱同埋挑戰極限

希望大家唔好推崇美式化學品健康
gym room已經好多人
你哋去公園耍下太極算啦

你有無去過EURO? 佢地最多大份 / 肥, 無可能叫好多瘦撚到仆街

我住過德國3年同去附近好多國, eg意, 美,西, 法, 荷, 比, 東歐等, 得意法D人叫細份少少

我由細係英美兩國大點會唔知 仲有荷蘭人最多叫高，絕對唔係大隻

歐洲瘦毒撚, 佢地叩NERD

睇黎你好少出國 d鬼佬鬼婆好肥 真正做運動得少數

鬼佬嘅健康係要有埋扑嘢，香港人太忙最缺少